自認電腦高手，請入一入黎

我部notebook最近壞咗。一開機就load以下畫面，跟住黑屏，又重複load以下畫面直到永遠。
我想問問究竟佢發生咩事？同埋我可以點樣修復佢。
入面好多資料，跪求連登巴絲幫忙

利申：電腦白癡，可能會有好多疑問，講定sorry先

電腦白痴

得啦，比個叻你

得啦，叻就唔洗，接受下批評先孩子

攞去整啦
你唔又識，一陣搞錯咗仲大鑊

拎條RAM出黎 掃掃塵 拎擦膠大力擦下條RAM個金屬位 試試

有重要野就咩都唔好搞住，買個hdd docking，搵多部電腦，拆隻hdd岀黎 backup左data先

thx 我聽日試試佢

其實都backup咗，不過呢排急用

我之前整過一次，佢話幫我recovery翻個系統，收咗我檢查費。
我廢事次次都拎去整，又要比錢，所以請教吓大家

買過部
整電腦呢啲野唔係你個level做到

返大陸問啦。

hhd又唔似壞左既 算你好彩

似 ram cpu motherboard其中一樣出問題

呢個問題看似簡單
但非易事

擦咗了，都係唔得

你又係咁? 我呢排都係

你唔單止係電腦白痴喎

買過部電腦
記住咪撚再買支那牌子

唔得就 RAM > HDD > mainboard 是但一樣問題，

但係你無零件試，所以都係比人搞啦

有畫面=壞hd多,入唔到windows

俾錢揾人搞 自己唔識就唔好自己整 後果自負

1.入bios check下boot個位置認唔認到hdd
2.開機lenovo logo禁F10 入診斷搵hdd test, 淨係點target read test同smart status ,睇下會唔會是但一個failed
3.如果有failed, backup hdd 資料swap過隻落去,如果冇入bios 禁F9做個reset bios

補充如果ram有問題,係唔會有lenovo logo出現,應該一開波就power on no display